點解冇人講報仇黑社會

唔通冇戰略令到佢地以為用木棍鐵通同煙花唔敢襲擊市員？？？？

市民武裝起嚟，佢地就唔敢襲擊

搞掂左班痴同官先，你估班鄉黑唔洗還？

警察=黑社會
報復警察=報復黑社會
既然唔知邊到搵d黑社會出黎報復
梗係搵d周街行的警察報復啦

搞掂左班狗同官先....

有冇廣大連登仔查出邊個社團做
等我日日揾本聖經同佢傾計

睇下傳教打唔打

籌款夾錢請人保護市民
反正警察而家都唔係保護市民
唔想出糧比佢地 邊個有能力咪邊個有錢
黑社會又係為錢 犬又係為錢
分化黑社會和犬

可能而家搞班黑社會只會遷怒到平民過多一排應該會有老豆教仔黎組團

件事淡尐逐個約談